# README #

Por algunos problemas, no tengo vinculado el sourcestreet al bitbucket, por ese motibo no pudo hacer commits.
Hace exactamente 1 año que no utilizo esto, así que se me complicó las cosas.
No es un pong plagido. Ya que Estefania Valencia me ayudó, con su perspectibo pong, para poder superar esta materia por una vez por todas.
Es el mismo que el anterior que te pasé ya que, por lo menos lo hice, no es justo volver hacerlo desdel principio.
